公屋父：如果個女仔嫌你窮就唔要你，呢啲女仔娶到都喊三聲

我都年都好窮架咋，住公屋，咪一樣娶到你呀媽，仲生埋你出來，咁多年來一家人都開開心心，係咪先？個女仔嫌你窮都唔係好女仔，個啲係貪錢嘅女人，娶到都喊三聲。呀仔，我對你有信心，你一定搵到個值得娶既女人！

你請人都會請個高啲學歷…

其實係冇錯既, 只要你唔係揀靚女就得,

揀番啲普通啲, 附合番你條件既女, 公屋仔都可以娶到老婆,

連登仔咁辛苦窮溝唔到女, 因為個個都剩係望住女神, 女神唔要自己就冇女了,
想要女, 揀番啲附合番你條件既就得

良禽擇木而棲

莫道你在選擇人

住公屋學咩人娶老婆

收皮啦你班窮撚
學你地諗法
你地女神都係要比班有錢佬屌

有公屋先係赢家
層樓供幾廿年嗰D叫涯苦

個撚個供完幾層樓收租添啦

個個都想娶個唔介意你出身ge好女仔
有冇諗過一個好女仔其實值得更好ge人

請個女人返嚟受苦仲話鍾意人

供幾十年都無錢去旅行享樂過 公屋年年有餘

好彩有你呢類人

講緊成大半份糧用晒供樓果D喎

將人講成禽獸

窮就一定唔好？

良禽擇木而棲，賢臣擇主而事
依句本來就係喻人
小學未開始教比喻

冇樓一齊住係細到仆街既公屋
睇你老豆仲會唔會咁講

定佢以為今時今日仲排到公屋

咁我條女嫌我j短又點計

世伯 咩質素就配返咩質素既人

人亦能選擇你

當你有層樓渣手 你都想揀個有波有蘿既女主人啦

唔係呀，但窮都唔一定好呀嘛
有好多人自以為有內在美，覺得其他人唔欣賞自己係因為自己窮或者醜
但其實極其量只係一個唔特別好，唔特別衰ge普通人
唔好講男同女都係咁，連一啲唔關愛情事ge嘢都係咁，面對自己ge失敗，淨
係去歸咎外在因素、歸咎人地，唔去反省自身
個女仔唔鍾意我係因為我窮，個男仔鍾意另一個女仔，個女仔一定係姣係八婆，依科肥左個professor就係killer，老細升佢唔升我，佢永遠一定係擦鞋仔我就一定做實事
其實依個世界邊有咁多時不與我，只係大家都唔願意接受自己係一個普通人

老撚鳳要女人陪你挨窮 ，貪你碌9夠長夠硬呀?就係依類型嘅垃圾
先不求上進，再生個細佬出黎loop佢地d垃圾思想
利申:好撚憎港女

個窮父唔會係李嘉誠掛

禽係形容鳥類 暗示雞

唔好咁直接啦

一個窮但專一
另一個有錢又專一
你會點揀？

窮父：男人有錢就身痕，一定出面有女人

個個都以為自己係主角，咁就奶曬野

你為個女仔好就唔好要人跟你住公屋捱窮啦

論包二奶點夠公屋班廢老嚟

有錢人仔女衣著又得體，談吐又斯文，傾計又可以話下去邊到旅行有乜玩
窮人一企出嚟都寒寒酸酸，話題就係信和潮特
即使唔計錢，只計個人本身，窮人都無吸引力啦

靚女就唔好諗了，退而求其次

睇你溝咩女je.....條件一般咪唔好咁大想頭

換轉當你本身中產
生個女出黎辛苦供書教學養到小公主咁
捨唔捨得佢搬去公屋，分分鐘仲要同老爺奶奶一齊住
就算你人格高尚，睇人睇內涵唔睇錢
點都會有點擔憂吧

公屋仔望下自己老母後生啲相
搵返差不多質素就應該得
多數都中

我出黎做左好多年野
不幸地發現，窮出身既人係特別多麻煩野。因為自卑、貪念之類，有時唔小心講句野都得罪左佢地咁。睇番窮人唔好生仔果d 分享文就知
屋企有點錢既人，反而對其他人比較寬容，鐘意分享
唔係有錢先係好人，好多人都有錢但仆街
但窮人出身好易偏向心態唔正常

樣衰既係咪好女仔

公屋父生個女就唔係咁講

道理等同你拎住20蚊,唔撚會走入去洲際食fine dinning

望下自己咩新鮮蘿蔔皮先,當初"無樓唔好白撞"講得好好,不過好多人扮曬衛道之士屌人拜金,根本就自己無本事學咩人,娶索老婆

公屋父：呀女你記得搵個有錢人嫁好啲，如果你男朋友手上面冇樓就快啲搵過第二個

窮撚通常好敏感
一有人指責佢地，佢地就覺得人地厭佢樣衰/無錢，而唔係反醒自身問題

轉頭同個女講，揀男朋友要揀個揾得多嘅，最好有樓揸手，屋企唔憂食唔憂住嘅。阿爸都想你嫁得好啲。

自己呃自己

笑撚死

如果我做人老豆
問心我都想個女嫁得好啲，即使我唔會講出嚟

邊有可能咁好聲好氣
一定勁撚多粗口 勁難聽咁羞辱佢

一年去一次

良禽

冇可能用大半份糧 應該過唔到壓力測試

良禽擇木而棲
香港女人係雞

老豆私樓，個仔公屋又點睇？

窮都應該係一種好好嘅修行

又岩喎
成日都想條女日日陪你捱m記
有冇諗過好男人都唔會想自己條女捱m記啦下話

你唔好插佢 佢插你咪得囉

所以公屋仔應該揀翻公屋仔
大家咁高咁大

不能認同更多

公屋父如果生女

兒登真係兒登
良禽擇木而棲都可以講女人係雞
弱撚智 真係上晒腦

唔係普通人 係劣質嘅普通人

最可怕既係依家公屋都唔到你排

實搵到嘅，豬西囉

一個窮專一但樣衰 一個有錢專一又靚仔

公屋妹靚個D都唔會揀返公屋仔
比有錢仔溝過 有車車出車入 買名牌去旅行
會覺得自己係上流人士

窮撚只能揀唔靚既女 或者入世未深睇劇睇上腦有情飲水飽既MK妹(前題你要靚仔)

去垃圾堆度搵 應該容易啲

一樣工作 你會唔會揀人工高個份

擁有呢個諗法 只會輸得更多更慘

當年90%人口窮
D女人又未踏足社會先易落塔之嘛
點比較呀

其實私樓人通常下一代都會有私樓

Sorry, 我自己都唔好意思要條女捱

所以其實可以上jobsdb開ad誠聘老公老婆
將自己既要求同offer列晒出黎

咁咪買私樓囉

都係肉啫

其實係類比呢，要求唔好咁高啦

駁個幾十萬次啦
如果層公屋係你老豆老母，即係你同條女加埋父母要四個人屈係間窮臭公屋，咪即係一樣無獨立地方住
如果你要抽公屋，即係二人入息加埋要細過萬八，仲慘撚過做樓奴

公屋妹都仲有d機會既
但我諗應該無乜私樓女會想同公屋仔一齊

我駁完條廢老佢叫我唔好同佢地一齊住出去租住先 8千拎蚊夠2個人住。我即刻想打7佢原來係想我走佢地2條廢老多d空間先叫我去溝女 可唔可以教我點駁返佢呢個point thz

不如還番間屋出黎？

柒頭有樓有車應該溝咩女？

私樓還什麼

有人上腦所以就係連登問題

以為你話緊公屋一年去一次

我呀媽：我都年都好窮架咋，住公屋，咪一樣嫁比你老豆，仲生埋你出來，咁多年來一家人都開開心心，係咪先？個女仔嫌你窮都唔係好女仔，個啲係貪錢嘅女人，娶到都喊三聲。呀仔，我對你有信心，你一定搵到個有錢既女人！

以前係肯捱對肯捱 而家係唔肯捱對唔肯捱 不可同日而語

樓主老母後生咩level?

睇完有少少心up
有種莫名嘅哀傷感

利申 普通人

窮唔一定係捱 富唔一定係嘆
價值觀問題 咁個世界一定係有人有錢有人窮㗎啦
有錢人先娶得生得嘅話個世界就會得翻有錢人
然後無咗窮人你地所謂嘅有錢人仲算唔算有錢人？你地只會俾更有錢嘅人稱呼為窮人 你地應該多謝有窮人存在

米八 外國讀書 有樓剩係落自己名咪又係冇女,關乜事

傻仔黎，到你有樓，而你又唔係好有錢到視錢財如糞土，你揀的再唔係樣同身材，而係佢夠唔夠賢淑，因為當佢同你結婚，如果貪你錢的，搵機會離婚分你一半身家，到時真係訓街

外國有樓冇香港有樓咁馨香

可以選擇唔結婚 咁咪冇得分囉

咪撚玩啦伍寶，阿叔當年同條女無耐，知我又窮又公屋就無理過我啦，之後轉身射個三分波轉過頭做左富豪新抱。條女很清楚，嫁富豪好過收兵。我知道哭沒有用，不過從早上就去工作的自己，卻得了別的結果，這讓大叔相當惱火。在吃早飯時，大叔拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打自己。聽到兒子的打擊聲的母親急忙來阻止了兒子，不過自己的額頭還是受了輕微的毆傷，大叔被附近接到報告的警察逮捕。在調查中大叔供訴到：「一想到條女那麼早離開到底去識了什麼富豪，就惱火的不得了。」。冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦. 世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂. 世上總要有D咁既廢人，而我正正就係其中一廢。一個老廢的巴打字

香港樓

直接啲
整堆街招話自己有樓，誠招女友，再留底電話
再係旺角周街貼
我唔信無人搵你

唔結婚，邊有女仔同你響一齊，唔係啲女人點會成日吹你結婚，你估真係要名份？佢地要保障

肯同你一齊捱又點
你咪又係揀第二個 咪又係想要女神級

個公屋父最後應該娶左大陸婆

其實呀嬌果套愛情觀好正確
有錢靚仔冇本心玩女人
公屋窮矮柒毒又會出軌
點解唔揀個有錢靚仔既？

如果你又冇扮有錢仔，識你個刻已經係咁，應該都唔會嫌你㗎

嫌你咪飛咗佢，講真有錢仔咪又將啲女當雞咁玩，人地都醒㗎，條條女都想嫁人豪門，咪由鳩發白日夢

係 窮除左一日三餐仲可以俾到d咩仔女

唔好聽班連登仔日日講咩中出即飛，你估有樓就可以日日換畫咩？根本成班連登仔小學都未grad 娶妻求淑女，唔係求靚女，靚女係bonus, 唔係main dishes 。

唔搵有錢仔都起碼都搵個中產呀，唔會係公屋仔囉

盲點

問題係以前上公屋已經係向上嫁
好多人係住木屋鐵皮屋板間房

窮父母：錢買唔到快樂

寄生思維

咁想要保障去買保險啦
當條仔保險公司咩

女人出左黎工作其實你思想未ready
女人男人都未。
覺得女人幸福要男人比
覺得男人要養女人
已經全outdated

賢臣擇主而事
古時賢臣係鴨

巴打同你個名好似，但你怨都無用，個法律制度係保障資產少的一方，你唔鍾意只可以唔結婚/去司法覆核

中產！講到咁貪錢，不如叫條女去做雞啦⋯⋯
如果靚嘅，我包佢一個星期

你直接同佢講 [其實我一直覺得你好可憐 做左咁多年人都係咁窮]

如果餐m記係男人出錢，個女人無資格話係捱囉。
而係女人出又只出自己果份，都係自我實力就應得m記

除非你覺得女人寄生男人係應份喇。

我識過啲仆街公屋仔，屋企過千萬身家 我眼都凸咗

你生個女出嚟都唔想見到佢同人捱啦係咪啊

睇下窮成點啦 三餐都要煩既話 會開心得去邊

爆資產上限,舉報佢

到你大個d女任你屌

爆硬 但我唔想害人屋企，我同佢冇仇

良禽擇木而棲

都有分
選擇工地(擇木) 建築巢既鳥
同
睇邊個巢靚而比個西人屌既鳥

邊個係邊個性別？

廿鳩幾歲仲未大 ？

你要有證據，仲有當你有層公屋再覆核資產要高於上限80倍先趕得佢走，唔係只會交雙倍/三倍阻，仲要唔計有啲公屋先自置物業黎

講到口臭
即使唔計身家，公屋仔靠乜同中產鬥？
學識又無人咁好，見識又無，行出嚟寒寒酸酸，斤斤計較又孤寒
即係我買件衫唔係要名牌，但都唔會揀件又皺又老土嘅衫啦，最低限度都整整齊齊

AA我都唔覺有問題，啲女人揾份糧隨時高過男人

女人有系所以值錢啲，男人條鳩就唔值錢

做自己咪得，班拜金女王咪留返俾堆老婆奴要

仲讀緊書大條毛 仲未知呢知呢個社會點玩

打漏咗個 “完”字 sor ,係讀完書, 做咗野半年到

而家放到100倍添
但1人~100萬就100倍了
愈多人疊上去個數愈少
10+人都係558萬就爆
自己買左就當然冇得踢,當私樓

以前捱，捱捱下唔發達都有公屋住
做多幾年野遲下上居屋，仔女大d 可能又夠錢換私樓
有個軌道比你跟住上流

而家如果你係個月入萬頭公屋仔、幾年內要結婚
你幻想到自己過咩生活？
同兩老一齊逼，要個老婆工人咁服侍你一家？定搬出黎住劏房，捱多5年買個200呎舊單位？仔呢？仲生唔生好？

本身個女仔跟屋企住可能唔係大富大貴都叫舒舒服服，佢唔想捱係自私，咁你要佢改變生活品質屈就你又係咪自私

而家就係咁現實，你自己都未諗到條行到落去既路，就唔好怪人唔同你一齊捱。一齊過，快樂過，好好架啦。

可能你啱啦 我就知足同好彩

做到共富貴共患難先係好女仔(我指拍拖之後)

得罪講句, 唔少MK妹 (唔是依加D偽韓), 樣幾好個D, 都肯跟個窮公屋MK, 見唔少都幾恩愛咁

也許MK妹世界觀較窄, 買個名牌比佢就好滿足

相反, 會嫌你窮個D, 一係基層公屋妹 / 知識分子, 價值觀受父母影響, 強烈各上游心態,

你無錢=唔可令自己更上一層, even social status, 對呢D最反感, 即愛被錢淹蓋

呢D野無話對定錯，各取所需。但想要對方有錢, 請你都有個靚閪。

我同佢冇仇重要死檔 唔好再追問啦

嫌人窮，但自己又唔係好有個啲不嬲都係最得意

長知識了，但點解你會知佢有千萬？ 呃社會資源正仆街

我就係果個公屋仔
之前個ex就係果啲住九百幾尺私樓果啲中產
佢自細玩音樂好勁，我就乜都唔識
佢自細不停去旅行，我去嘅旅行就係兩三次短trip
同佢父母食餐晚飯，求奇都去citysuper買啲靚牛扒
我口諗我屋企食開街市啲餣牛扒咋

雖然最後散咗，但好感謝佢同佢父母都無厭我窮
我當自己發咗場夢

唔係條條友都咁嘅，有種父母係個女中意就咩都支持佢 唔好放棄希望

最緊要自己岩者
講到尾 係你同佢過人世
好唔好都係你自己的選擇

依家個女朋友屋企排緊上公屋
感覺自在啲，食飯覺得貴都可以照直講
同ex⼀齊果陣即使食得貴我都會死頂唔出聲
唔想佢同我一齊後要過得差咗

屋企有兩層樓 不過都依然會話自己住公屋 但事實我一早上左車
為左睇清一個人
幾大都話自己窮撚

但係冇錢乜都買唔到

天命最高 路係自己揀

數量夠多 〉房委會為超過二百萬人 (約佔全港人口三成) 提供居所。我們目前有 179 個公共屋邨、逾 76 萬個租住單位。為住戶締造舒適和諧的生活環境是我們的要務。

講大話 極無謂

大把呢啲人 賣左層私樓 跟住攞埋公屋

大半份糧我想知點樣可以過到壓測，如果係好早買落嘅更加無可能

發展商伏plan

垃圾公屋老豆

雞

同埋日日睇錢份上果d, 點都唔會叫賢臣

連登唔好再FF公屋好食好住 私樓供到餐餐食包
窮人謙卑有禮 中產貪婪無恥啦
現實只會調轉

好似講到個個額頭貼住張樓契咁

唔通溝女自介會講我有三層半山別墅、兩架林寶、一萬手 700 咩

所以講到尾都係氣質問題

人亦能屌柒你

條樓plan

我覺得揀公屋仔拍拖無問題嘅 但唔該身為私樓仔嘅你地 如果你只係得一條女係手 你要層私樓把撚？

跳樓plan

不了

大把醫生住公屋

啱架喇，依個世界總要有人做低下工種，窮人生出嚟嘅仔女，大部分都係做返低下工種，世世代代淪為有錢人嘅奴隸。如果個個窮人咁識諗唔生，依個社會會大亂。

識個有層獨立屋 屋企開玩具工廠都係住公屋
早排房署出信話準備審核佢資產咪又係過到骨交3倍租

更多醫生著私樓呢

請問另有房產點樣可以過骨呢？

咁你傻仔姐。。。冇錢就唔好扮啦

我覺得 有錢無錢好
都係要搵一個對自己好既男人

我係公屋妹 老豆咁多年來人工不斷加
但從來都無加過我媽家用
自己袋幾萬 俾幾千蚊出黎養頭家
就話負左責任 我媽乜福都未享過
到而家我出黎做野先開始帶呀媽去玩下

搵幾多錢唔係問題 最重要係擺幾多時間向屋企
而家香港已經係公婆各一份工
好少會一個男人撐起頭家
既然係咁 就搵個願意關愛多d屋企既男人好過

成班平時人話係雞

依家又幫人講說話

你班友真係

大把人大陸有田有地有樓住公屋

我都唔知
據我所知佢除左間獨立屋仲有個800呎單位係大圍
佢呀哥結左婚另外組家庭仲係下幾層拎到第2間公屋
上次去佢屋企睇波勁多人好熱鬧

醜樣嘅好女仔 sor
樣靚嘅貪錢女仔只要一路俾錢就得 問下小超人就知

話公屋正嘅歡迎到各屋邨參觀
唔洗睇得多，去每棟大堂睇下啲告示，睇下有幾多話發現有人係走廊隨地便溺，有人將抹完屎嘅紙巾dom出窗，有人食完飯將啲骨dom落街，有人將煙頭dom落街之類
以上全部係我見過嘅告示

下？依家香港地，有個閪都係女神喔
公屋仔都係叫雞打飛機算喇

條友真係好撚失禮

全部都係三線城市垃圾地垃圾樓，
幾十萬都俾多佢

對牛彈琴 child登

唔寫自己名咪得

良禽擇木而棲 雞全部都係雞

你信得過你屋企人，成千萬樓都落佢名咪得

你話
依家二三線D生活水平就黎追得貼香港

咁樓主有冇望下自己呀媽 捱咗咁多年，你覺唔覺得佢有啲慘？

咪就係
智力正常性格正常既一早發左啦
就算衰幾鑊都可以起返身

住中環半山同住深水埗既人有辦你睇

公屋有排等

唔好話做老豆啦
我見我阿妹條女垃圾揾萬幾嘅公屋仔
我都谷鬼氣 貼樓養仔

公屋媽：我當年都好窮架咋，住公屋，嫁左比你老豆，仲生埋你出來，咁多年來一家人雖然都開開心心，但始終比唔到最好既教育你
個男仔要你捱都唔係好男仔，個啲係孤寒嘅男人，執到都喊三聲。呀女，我對你有信心，你一定搵到個值得嫁既男人！

你都傻既，老馮要同你捱既咩！點解唔可以搵個好d

笑左

你又岩呀

咪係
返過幾份pt
中產大部分人都好ok 有禮貌明事理
窮人就苦口苦面覺得你搵佢笨咁 唔該都少講

印像中細個住公屋已經係咁
公屋附近衞生都差過人 特別多垃圾
難以想像宜家再加埋d蝗同南亞會點
唔係歧視公屋但吹奏公屋真係cls

窮撚以為d 有錢/中產大把本錢實係周圍玩女+人格低下，港女跟佢地只為錢，遲早比人中出即飛
現實係人地受過教育，多數家庭完整，朋友圈子優質，自小受人善待，加上好多都左膠思想，對人對事有同理心d，大把好仔

反而幾多公屋廢青中老，又叫雞又盛

出身係咁無人想
但唔想個方法脫身，仲自我催眠
唔欣賞呢種生活方式就話人貪
就真係cls

窮撚無資格溝女結婚

窮人學咩人結婚生仔呀

幾時開始公屋同私樓撚產生對立
其實安居樂業到已經好好了

如果人地朋友圈子咁優質，好難會同到公屋妹做朋友？
好韓劇Feel

優質又唔代表一定好有錢, 好人都算優質,

重點係, 好多窮撚以為窮人人品一定好過有錢人, 事實唔係, 有錢人都可以好好人品

但唔代表窮人冇好人

咁又唔一定
中產又唔係最有錢個班
你返學都會有唔同家底既同學啦
韓劇個d直情富豪黎

不要再說了讀大學，我班同學👨🏻‍🎓10個有7個都土豪黎

我個家族都係中產多
d人唔煙唔洒 放假就享受下家庭樂
不知幾健康 有d人就吹到話有錢人放假一定叫雞呀冇家庭溫暖 cls

Child 登真係child登 無女人會單純覺得你窮就唔要你
係你而家窮無家底仲睇唔到你將來有能力可以出人頭地呀

夠有忠臣不事二君 烈女不更二夫 你又唔講？

你一開始咁覆咪唔洗咁柒囉陰公

屌 鬼知咁鬼認真討論咩

喇 咁揀到唔好嘅君主嗰時呢？

我阿媽真係同我講：結咗婚先，之後再一齊排公屋

我心諗：你係咪忽撚咗，莫講話我同女朋友已經過咗入息要求，就算唔過都要排到2047啦

而家唔知 以前有啲中小學miss都係住公屋 ( 其實點過入息審查？

希望你可以貫徹始終 〈 都識有啲窮撚最後拍拖結婚

儲錢買私樓好過啦

有d父母通常要你結咗先諗 純粹想完自己心願
其他野? 自己拆掂佢啦

點解留言咁正常咁理性 個post都咁多人like

如果你老豆係生個女 佢就唔會咁講

睇下你要咩貨色，幾百就一樓一，千幾就hotel G/ 港女，幾皮就model級
總會有女屌

窮撚出現

我明顯曲線緊